其實有幾多人接受到正價飛貴一百幾十

本人都好憎牛牛
但一百幾十絕對接受到

可以接受

最後一次，仲要7月先開始，點解要平 ? 因為?

一蚊都接受唔到
唔係錢嘅問題
係原則問題

我預D飛100蚊咋...
依家預多左200幾...380 差唔多啦

實有人話買飛買夠自己份就算
你買少兩張就會多兩張飛
但以香港風氣
個兩張飛會係益黃牛定益到真fans
個人唔支持黃牛，但人地同你3唔識7點解要求人地無條件地幫你？

所以就話最好等dvd算，呢啲又唔係必需品，
等啲黃牛變哂蟹貨（不過要香港人有腰骨一定無可能）

資本主義社會 想睇自己又搶唔到到就要同買架啦 你咁辛苦搶到飛 有人同你買都唔會原價賣比佢啦

其實d人咁落力咁屌呢d只加100蚊既巴打
只會嚇走埋呢班人
到時只會出多兩隻牛